陣間放工時間繼續封路

等班港豬返工返得咁爽

lunch time ar

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

冇必要，盡量唔好送，罷工係要經濟停擺，做唔到冇咩意思

但支持中午罷工